女人揸車=男人XX

發揮創意 男人好似做乜都掂咁

男人生仔

女人揸車（高危）
男人揸波（瀕危）

女人揸車=男人湊仔

男人含撚

女人揸車=男人戒丁

樓主你其實想話鮑姐係全能啫

鮑姐